有冇人隻貓成日偷嘢食

有冇人隻貓連垃圾都摷
我腦唔會偷嘢食
但上網見到人哋啲貓好趣緻會偷嘢食又垃圾都摷

我果隻會...
佢認得腸仔啲包裝 見到人扔食完腸仔啲包裝紙落垃圾桶
佢會走去摷番出黎咬

偷就唔會，係好光明正大咁搶走